# README #
Master ISI Alternance m1

## Equipe ##
Thomas Briand

Vincent Bourgmayer




## Répartition du travail: ##
Thomas Briand: Développement de la partie jeu de l'application. Contenant le moteur de jeux, l'IA, l'activité ...

Vincent Bourgmayer: Développement des interfaces et des activités. Gestion des ressources (images, langues, ...)